為左女朋友食偉哥真係好辛苦....

我係男，21歲，同左女朋友兩年。
問過女朋友如果我性能力同頭髮祇可保一樣你會簡邊個，佢話兩樣都要保....

本身有遺傳性脫髮問題，食左一隻處方藥3年
簡單介紹隻藥，Propecia（保康絲）係現時唯一一隻藥醫男性脫髮，每100人食會有1.2人出現陽萎、精液減少、失去性慾同增加三成乳癌風險等副作用，而我偏偏就係個1.2人,除左乳癌外中哂所有副作用.....其實知道左之後真係好灰...點解要係我

因為唔想滿足唔到女朋友，所以每次sex之前都要食威而鋼(偉哥）...但食呢類壯陽藥副作用真係好辛苦，食完後頭兩個鐘個人好似大病完咁，發冷發燒手軟腳軟強烈頭暈同頭痛，個頭好似核爆緊咁，次次食完後頭兩個鐘直頭暈同頭痛到牀都落唔到，兩個鐘後副作用散去種感覺好似來回地獄又折返人間咁，再加上本身自己已經失去性慾，所以全程真係好辛苦，第一次食後直頭暈左要叫白車。已經試過其他同類型既處方壯陽藥（犀利士同立威大），都係好暈好辛苦。

有冇人可以救下我...

on9

交條女比我！

我幫你屌條女

脫髮就直接剷光佢算啦 食乜野藥
為女朋友玩鳩自己真係弱撚智

就算兩樣保得住

你個人都保唔住

你繼續同條女一齊 我做佢sp幫下你
Problem solved.

換左女朋友

我甩頭髮...都冇食藥
選擇左由佢 女朋友都唔介意
你老左咪又冇曬頭髮
依加為左頭髮唔扑野

有織髮 植髮
食茶好似唔係唯一選擇

唉...

未食脫髮藥之前 身體有無其他小毛病？
例如失眠多夢 心悸 易傷風感冒 成日好大汗 手腳凍個啲？

同我拍拖，我唔要求你硬
但係要夠緊

分手咪唔洗煩囉

gay

其實你女朋友知唔知你個病?

我就咁睇好似係你條女唔知你個遺傳病, 只係講笑咁問佢個二擇情況.

有錢駛要頭髮? 樓主窮撚

傻撚 有頭髮無女有撚用咩 光頭都係髮型既一種姐

深表同情，放棄條女會令自己好過d

弱智定低能

堅定流 ...

要頭髮多過想屌閪乜撚野事
操大隻個人剃光佢
乜事都無啦
溝條女返黎同佢講話無得屌
邊個理你

請善用起底功能

叫你條女屌你屎忽

On撚9

去植髮好撚過啦